有無人用過DTE Pedalbox / 燃追

未試過，好似會幾好玩
不過比起平時開sport mode個分別係咩?
會唔會好易整燒行車電腦？

Pedalbox一定唔會整壞腦!
Sport + 加3度!

快d攞返應有既野啦

又多條水魚比錢rico哥賺

你要嘅比到你

攞返應有既感覺